支爆割9菜！支那A股午後狂瀉！上證指數暴跌4.5％

托香港唔托自己人

咁快就收割，真係冇癮 仲以為佢會再養肥啲添

支那冇錢了

咁快就收割托多陣先

深成跌5.37%，跌得仲多
不過支國第二季GDP升3.2%，驚閪

支那勃起咗一星期
話咁快就軟
點得呀
快d印錢繼續炒上去
1美金兌支那幣6.99
d錢剩係搞起外匯
唔理股市喇

鎖晒國都升3.2
自己玩都得啦

點解會托唔撚住 國家隊呢

次次都係共媒吹完一輪就跌到仆街

【深度】【書評】大國攤牌：中美關係為何走到如今地步？

收緊錢啦人地，仲邊得閒理鳩你班柒頭傻散

［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

屌早排睇評論仲話好似15年咁炒起幾個月

係咪驚左制裁
走鬼

淡友俠呢D冚家剷輸死未？

Push

俾人估到幾時割就唔係割啦

韭菜憑咩大富大貴

港股全日跌510點恒指失25000點 騰訊挫逾5%

準備經濟內循環，做人型蜈蚣

D富豪見支那出晒力托市個個乘機高位賣股票套現走人不知走得幾爽